世界各國最近咁撚寸想攪鳩支中国 係咪唔記得中国有核武？

最後suffer只有中共治下蟻民

有冇聽過北韓俾人民移民去外國

本來都驚 見佢射4支得兩支中 驚條撚咩

小心射咗去 上海呀！

就係為左攬炒

有 特工咪比 去做臥底呀嘛

爆個黎睇下囉

依家變左佢地唔驚我地驚, 上次就射左去廣西, 下次射黎香港咪仆街

吊 我要驚？

佢射一支出黎比人攔截
美帝d 飛彈一定好似落雨咁

宜家歐美印擺明特登想逼到中共先行出兵

支共：好嬲好嬲
外國：好驚好驚

驚你唔射呀on9仔

射四支有兩支射落自己度，驚乜

下次射錯飛左去中南海咪仆街

咁大陣仗老連咁遠已經打你落嚟啦